藍絲聲稱要做扑頭黨！依家岀街㩒錢好不安

[/member][/member]

漏鳩左最重要個張

如果我比人扑, 直接當係佢做